果間豬大王好撚普通， 又吹到咁正

OPENRICE完睇圖普通野

巴打，係咪屯門景峰果間？
呢間野垃圾大伏，六十幾蚊一碗豬雜，呃錢到爆

間唔中有食， 係普通d又未去到大伏咁誇張

旺角個間ok喎